點睇波台新晉法師夢蛇（蛇蠓）

以毒攻毒
以夢蛇治中共蛇蠓

夢巴

辣殺來

無人識你呀

不信者請勿spin風向

rip

好過你po 都唔敢開

多回覆黎講係唔夠你勁嘅
比人撚足5001仲敢出黎柒

夢

中

吃女師

佢係

天氣蛇